蘋果60836XXX 係邊個黎？

same ask

神秘號碼

我都見到 無啦啦彈出嚟

同問

撳咗入去冇嘢睇

打過去接果個講胡語嘅？